大家有冇諗過去旅行都係反共嘅國家消費？

德國 北韓個d永不去 總之支持支共都唔會去

美帝 英國 澳洲呢d可以去

岩岩羅馬尼亜退出一帶一路又好似幾好

日本算咩先

台灣呀

北韓仲共過共產黨喎，好難唔支持中国

旅遊版嘅黃色經濟圈

又想自主 又想賺人仔

日本88

捷克？

布拉格

日本我唔敢講呀

呢個concept幾好

台灣，尤其高雄

首選台灣 美國（呢排好亂）
其次越南 南韓 加拿大 捷克 澳洲

支那根本唔係共產

秦國呢咁

中華民國

樓主有冇諗過叫啲藍shit去旅行淨係去啲擺明撐支嘅國家呢

例如北韓，塞爾維亞，鹹得菜鄉下，德國等等

度度都有奶共同反共㗎啦

問題係如果政府奶共 市民反共又點計

咁北韓都唔係真係共産
所有現時話係共產嘅國家都係真獨裁比右翼更加極右翼

去捷克Prague

除咗越南sorry

有...想去日本

本身都唔會去北韓掛